{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013277",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002161289?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 솔향기펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00、チェックアウト時間は11:00です。 ご予約の場合、追加人数がいる場合はペンションに連絡してお知らせください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超えると入室が不可能になり、払い戻しもできません。 ペットがいる場合は入室を拒否される場合もあり、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これも払い戻しできません。 入室と退室時間を守ってください。 客室と施設を利用中の毀損や紛失には宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償の責任を負うこともあります。 客室内では魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に持ってくる炊事道具も持ち込み禁止です。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 予約特典としては、個別バーベキュー利用の場合、一度吹くたびに2万ウォンを現場で決済することができます。 IPTV/WiFi、韓屋、海の眺め、屋外テラス、客室禁煙、常備薬、駐車が可能な施設がございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は、ペンションに連絡してお知らせください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れていても宿泊できますか？",
            "answer": "ペットを連れている場合、入室を拒否される可能性があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者でも予約や宿泊はできますか？",
            "answer": "未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の利用時間は守らなければなりませんか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の毀損や紛失についてどうなりますか？",
            "answer": "客室と施設を利用中の毀損や紛失には宿泊客が責任を負い、損害賠償の責任を負うこともあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理はできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に持ってくる炊事道具も持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "無分別な娯楽や飲酒、放歌高吟はできますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがあるため、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "特典としての個別バーベキュー利用について教えてください。",
            "answer": "特典として個別バーベキュー利用があります。利用の際には一度吹くたびに2万ウォンを現場で決済することができます。"
        },
        {
            "question": "どのような施設や設備がありますか？",
            "answer": "IPTV/WiFi、韓屋、海の眺め、屋外テラス、客室禁煙、常備薬、駐車が可能な施設がございます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 404,
        "QA": 561
    }
}